Far cry 5個結局做乜撚野？

劇透

變咗fallout
ubisoft係咪諗住撈埋Bethesda嗰份